supper moment 換飛

有無巴打有supper moment 1/11 既680 兩連可以同我換2/11 680 兩連

因為2號突然有事去唔到

1

2

3

5

可回收飛 700要

Tg?

有 tg我